急！邊到仲有豬咀買？

今朝俾老母扔撚左我啲裝
行左幾間都冇貨
想問邊到仲有豬咀買？
利申：大西北巴打

Help

Push

要出門市先有？

我見 bu學生會有
你FB聯絡下

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

物資站

我有多
利申都係大西北

搵我拎 6092x set有少量 留個tg黎

預計聽日會有人搬貨出黎派
今日唔好約人拎野 大搜捕中

置樂利寶war game鋪有6200

其實聽日都應該會